CATATAN:

- JSON bisa menerima apa saa tapi server hanya bisa nerima string; untuk mengubah objek jadi string menggunakan .stringify
- Document ready itu memastikan bahwa semua html element sudah di render. Sehingga JS ga akan dijalankan sebelum htmlnya beneran ada
- Local strorage itu artinya menyimpan database hanya pada browser itu.
- Qunit itu gunanya tes fungsionalitas dari JS
- Sepanjang pengetahuan saya, peletakkan script js harus paling bawah di base.html (kenapanya, saya kurang tahu D: )
- file .js itu merupakan static, jadi untuk mendeploy harus collectstatic terlebih dahulu.
 